[突發]英超19隊宣佈退場

猁狗自已一隊踢晒佢, 提早十鳩幾輪奪取首個英超冠軍